彩虹邨男子墮樓亡

黃大仙彩虹邨翠瓊樓，下午3時許，一名年約70歲男子懷疑由高處墮下，頭爆肢折當場死亡。警方正就其墮樓原因展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

廢老

口德.....

唔挨得

本身想祝佢刷靚首抽
不過見70歲